加人工

政府應該為人民服務 民望咁低 憑咩加人工 同偷搶咩分別

明偷明搶
政府:反正你哋都鬼打鬼
9月都係我贏